[冇圖冇字]東北10月遊記

打依篇遊記，目的都係想減壓
依兩個幾月幾乎冇笑過，而咁岩4月果陣請左假7月去旅行
所以我視依個TRIP係抖氣TRIP，玩自己所想，食自己所想，唔會有趕CHECK POINT既一日
一個人既旅行係好適合去抒發自己情緒，所以今次一個人去(其實我冇朋友)
今次旅行除左第一日就跌左個電話，其他都叫順利既
講下今次去左邊先，話晒東北咁大，你去晒咩
DAY 1: 香港> 東京HND> 青森
DAY 2: 奧入瀨溪流，十和田
DAY 3: 十二湖
DAY 4: 弘前城，八甲田丸，古川市場
DAY 5: 會津若松
DAY 6: 銀川溫泉
DAY 7: 山寺，松島海岸
DAY 8: 仙台市內SHOPPING
DAY 9: 仙台市內SHOPPING
DAY 10: 仙台>東京>香港
相機用部RX100-3
洗費如下
機票：ANA $4300
酒店: $4900
交通景點 $2000 (包埋東北5日PASS）
連埋其他洗費大概兩萬蚊，買左2箱蜜桃，1箱蜜瓜番香港，岩岩好23KG 番香港
想睇相？ SORRY，冇圖

標題錯呀，係10日，唔係10月

留名
係咪銀山溫泉呀？想問巴打住邊間可以一個人住咁正？
我見間間都唔侵毒撚玩

我冇住呀，日歸都冇入
志在睇下環境，感受氣氛

有圖未？

都話冇圖

其實我真係唔識影相架

奧入瀨溪流由邊行到邊？

有無生果圖？？

由石戶行去子之口，行左兩個半鐘，中間得一個冇燈冇人既廁所
一入去幾驚入邊有隻熊

如果想行全程真係唔好著白色鞋，唔好飲咁多水，條路都條濕濕地既泥地

冇影蜜桃真係平靚正，日日食一盒車厘子先訓

蜜瓜幾錢？
車厘子都唔平喎

我都係諗住搭車直去十和田湖玩一陣
跟住子之口行去石戶
跟住搭車去奧入瀨溪流住

巴打著左白色鞋跟住污糟晒？

不過d 車厘子 同澳洲 美國果d 嘅味唔同 幾特別

蜜瓜計番港幣都係400蚊兩個，不過係高知縣溫室。靜岡溫室就600蚊兩個
車厘子其實都唔算貴既，買盒蜜柑都差唔多價最緊要好食

我已經著左藍色鞋，行完變左黑色
你條路線冇咩問題既，始終最大問題係天氣。如果旺季既睇住石戶冇位上

Lau ming 支持

Between
究竟係4月定10月去

旺到咁

條路係咪泥路咁？

樓主找數未？

推

咁都叫唔識

7月去

係，泥路一條，果日去仲要落微雨

我10月飛，又係第一日去青森第二日去奧入瀨

以為你開post係搵伴

商品說明條例

打錯字姐

真係搵到架咩？

有啲人得，但我未試過

DAY 1
今次坐第一次坐全日空凌晨機飛成田，準時0055分起飛，5點50分降落。
可惜同一時間有2-3班機一齊入境，排左成個鐘先入到境排綠色COUNTER拎JR 東日北PASS
如是者排入境同綠色COUNTER都用左2個鐘，出到東京站都8點半，所以就劃0936既JR 直上八戶先，第一個目的地就係種差海岸。

去種差海岸搭JR其實好方便，都係JR轉JR就得，八戶站有大量COIN LOCKER比你放低行李

睇住無邊既大海，聽著海浪拍打岩石既聲音，
令我沉醉到連手機都跌左
咁跟住去information centre問有冇人執到電話啦( 職員唔識英文，講左好耐）
之後又問佢地借電腦睇下邊度有BIC CAMERA，因為我淨係知得BIC CAMERA救到我，好在最後都搵到盛岡有間，唔需去到大宮咁遠。
即刻搭巴士去番八戶搭JR落盛岡，同職員又搞一大輪，終於都買到電話。再之後梗係即刻搭JR番青森，處理番新手機要做既野依件事真係令我知道驚知點寫
番到青森都8點幾，商場餐廳好多都關晒，所以食LAWSON做晚餐
今晚住MYSTAYS HOTEL, 大概400蚊晚包早餐，行去JR青森站都係5分鐘，樓下就係商店街，性價比都算高

第一日就咁完左，諗住去食海鮮都唯有取消，下次再去

樓主冇左手機咁大穫有冇影響哂咁多日行程

少少影響啦，慶幸係第一日唔見，叫做有時間處理

留名

ANA果班唔係羽田機來?
果班次次都會撞一大班人(好似澳洲機?)

巴打有做功課， 係羽田機黎，番黎先成田

東北真係好靚
一定會再去

我7月去見到既係一潭死水

留名10月去

Lm

巴打呢個係咩位？

又黎打下遊記放鬆下心情

第二日去左想去好耐既奧入瀨＋十和田湖

因為我買左JR東日本5天PASS 關係，所以來回奧入瀨唔需要比錢，但就會計左你用一日。
除左東日本PASS外，如果唔想浪費張PASS既一日亦可選購亦都有奧入瀨2日任坐巴士PASS賣5000YEN。
今次我坐頭班車 0745入奧入瀨，10點石户落車，約12點半行到子之口，在十和田湖LUNCH 同坐觀光船，最後搭在十和田湖4點巴士番青森。所以一日內玩晒係有可能。但如果帶父母 小朋友 就唔好咁玩，因為都幾攰。

巴士會係萱野茶屋和蔦温泉比大家約10分鐘歇一歇，去下廁所。中間亦會經過岩木山展望所同睡蓮沼比大家在車上影相，奈何果日朝早真係好大霧，咩都睇唔到

以上兩張係蔦温泉，周圍都係山山草草，都幾舒服。萱野茶屋冇影到大家可以落車飲下免費茶，都幾好飲架。

由石戶到子之口中間會見到好多瀑布，當然見到某幾條你會覺得"吓，咁都叫瀑布"不過日本就係一棵樹都可以當景點既地方
由石戶行去阿修羅之流中間，中間已經聽到好好聽既水聲

馬門岩

阿修羅之流

雲井之淹

白布之淹

過左白布之淹，就會有樓梯上橋比大家由高位欣賞

過左依個大概就係雲井之流既巴士站，但搵唔到路行番上車路，所以繼續行泥地啦

依個就係過左石戶後，去到子之口前唯一一個廁所
冇燈架幾驚有隻熊係入邊

行左大概2個鐘，就黎到九段之淹，依叫都叫瀑布

見到銚子大淹牌，就代表離子之口不遠啦

唔識整呀~